鐘意邊套劇既真人couple

我先 W兩個世界 李鐘碩同韓孝周

btw無話一定韓劇

楊怡羅仲謙（on call 36小時）
吳鎮宇李婉華（卡啦屋企、分左手）

呢套係我第一套睇嘅韓劇 而家孝周進軍埋荷里活

東出昌大 唐田えりか
不倫戀

kjk 洪真英

孫藝珍玄彬

kjk lks

肥媽 6號

師兄收手喇 我唔想搞大佢

周星馳 朱茵